[
  {
    "subject": "Driving License",
    "question": "जेब्रा क्रसङ्ग केका लागि प्रयोग गरिन्छ ?",
    "options": [
      "उतिन",
      "पैदल यात्रीलाई बाटो काट्न",
      "गाडी रोक्न",
      "गाडी कुदाउन"
    ],
    "answer": "पैदल यात्रीलाई बाटो काट्न"
  },
  {
    "subject": "Driving License",
    "question": "बढी उकालोमा सवारी चलाउँदा कुन गियरमा चलाउनुपर्छ ?",
    "options": [
      "एक गियरमा",
      "दुई गियरमा",
      "तीन गियरमा",
      "चार गियरमा"
    ],
    "answer": "चार गियरमा"
  },
  {
    "subject": "Driving License",
    "question": "ओभरटेक गर्दा कुन साइडबाट गर्नुपर्छ ?",
    "options": [
      "बायाँ साइडबाट",
      "दायाँ साइडबाट",
      "दुबै साइडबाट",
      "माथिका सबै"
    ],
    "answer": "दायाँ साइडबाट"
  },
  {
    "subject": "Driving License",
    "question": "सवारी चालकको कर्तव्य कुन हो ?",
    "options": [
      "सुरक्षाका साथ सवारी चलाउने",
      "ट्राफिक नियम पालन गर्ने",
      "निषेधित कार्य नगर्ने",
      "माथिका सबै"
    ],
    "answer": "माथिका सबै"
  },
  {
    "subject": "Driving License",
    "question": "ग्यारेनमा राखिएको मोटरसाइकललाई एक्कासी रोक्नुपर्दा के गर्नुपर्छ ?",
    "options": [
      "दुबै ब्रेक एकचोटी लगाउने",
      "पछाडिको ब्रेक बिस्तारै लगाउने",
      "इन्जिन अफ गर्ने",
      "गियर डाउन गर्ने"
    ],
    "answer": "गियर डाउन गर्ने"
  },
  {
    "subject": "Driving License",
    "question": "रातो बत्तिको संकेतले के जनाउँछ?",
    "options": [
      "सावधानी",
      "तुरुन्त अगाडि बढ्न",
      "रोकिन",
      "दाहिन मोडन"
    ],
    "answer": "रोकिन"
  },
  {
    "subject": "Driving License",
    "question": "मोटरसाइकल चलाउँदा टाउको बचाउन मुख्य उपाय के हो ?",
    "options": [
      "बिस्तारै चलाउने",
      "क्याप लगाउने",
      "ओभरटेक नगर्ने",
      "हेल्मेट लगाउने"
    ],
    "answer": "हेल्मेट लगाउने"
  },
  {
    "subject": "Driving License",
    "question": "सडक पार गर्दा कसलाई प्राथमिकता दिनुपर्छ ?",
    "options": [
      "स्कुल विद्यार्थीलाई",
      "शारीरिक अपाङ्गतालाई",
      "बढाबढीलाई",
      "माथिका सबै"
    ],
    "answer": "माथिका सबै"
  },
  {
    "subject": "Driving License",
    "question": "आपतकालीन सवारी कुन हो ?",
    "options": [
      "सेतो नम्बरप्लेटका सबै सवारी",
      "कटनीतिक सवारी",
      "शव वाहन, दमकल र एम्बुलेन्स",
      "हरियो नम्बरप्लेटका सवारी"
    ],
    "answer": "शव वाहन, दमकल र एम्बुलेन्स"
  },
  {
    "subject": "Driving License",
    "question": "जेब्रा क्रसिंगको रेखाङ्कन कुन-कुन रंगले गरिएको हुन्छ ?",
    "options": [
      "सेतो र कालो",
      "पहेंलो र सेतो",
      "कालो र पहेंलो",
      "पहेंलो र निलो"
    ],
    "answer": "सेतो र कालो"
  }
]
